卡雲尼有冇後悔上賊船

踢左差唔多10年歐聯
一轉會就歐霸
吹撚到英超10年最猛